Milý Pavel! Každý den vstavám v deset hodin. V jedenact třicet jdu hrat tenis. V dvanact třicet plavám v bazenu. Obědvám v jednu hodinu. V čeryrnact hodin jdu na prochazku. V pět hodin obvyklé chodím do kina. Líbí se mi české filmy. V jedenact hodin večer chodím do klubu. Tancuju s zpivám písničky. V jednu hodinu jdu do baru, nebo do hospody. Jdu spát už v noci. Čekám na tvůj dopis
